［預早開定］匯豐20蚊條底叫咩名好？

30蚊 三峽大霸底都穿埋，今次20蚊條底叫咩好？

自由創作
最多like將會被揀選

［預早開定］匯豐30蚊條底叫咩名好？

2仔底

黑鑽無敵反射能量底

究極黑洞超能量爆發反彈底

涅槃極樂鑽石底

五股合一即變紅底

底底

入左好蝕底

過兩日入可能仲抵~

呢個好笑

輸到啊婆底都冇

新阿姆斯特朗旋風噴射阿姆斯特朗鑽石能量究極底

Bookmared

我笑死左

青姐喱士底

ching 幾撚識食

碳炔底

外太空合金煉獄底

港女淫賤黑絲底

未見底

太好笑了！

台妹好淫底

斷斤秤都唔止底

阿特曼金屬底

超級超級超級抵

林奠條底底

一定唔會穿

碳纖衰變鈾合金底

青姐底底

薈濃

20蚊係馬奇諾防線，退無死所

熵逆轉能量底

處女一篤即穿性上癮愈插愈深底

共產黨底線

大馬士革鋼底

再跌就執血肉長城底

0蚊先到底

谷底

T-back

二氧化碳底

全宇宙精鍊暗物資逆時空反重力底

全宇宙精鍊暗物質逆時空反重力底

cs出黎賣底底

天能逆鑽底

廢老傻底

藍屍廢老墊屍底

你點知林生夜晚玩咩

鱷魚頭老襯底

未見過咁底

宇智波反彈底